身在L.A既巴絲請進

有冇人太撚得閒想同我出去玩